Přiletěla jsem do české republice , abych rozuměla českou kulturu a čechy .
Kdybych měla hrajou v České republice .
Praju , abych se učila vařit česke jidlo například gulaš nebo svičkova knediky .
Našťastní tatinek Ma ugety umí vařit dobře .
Margeta řekne , že jak to vařit dobře .
Když se vratím domu , chtěla bych vařit české jidlo pro moje rodinu .
Kdybych byla jsem ptak , mohla bych letět domu hned .
Kupuju si pohlednici , abych napsala rodině .
